.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH NAKEDQUIT 1 "October 22, 2020"
.SH NAME
nakedquit \- menu d'extinction pour nakeDeb
.SH SYNOPSIS
.B nakedquit [logout|switch|lock|suspend|hibernate|reboot|shutdown]
.SH DESCRIPTION
nakedquit lance un menu pris en charge par rofi(1) pour se déconnecter, changer
d'utilisateur, verrouiller la session, suspendre (et verrouiller) l'activité,
hiberner, redémarrer ou éteindre votre ordinateur.
.SH UTILISATION
Lancez simplement
.B nakedquit
depuis votre session i3(1), fluxbox(1) ou sway(1)
.SH Voir aussi
rofi(1)
